有冇師兄去緊參加理工舉辦既英雄大會？？？？？？？？？？？？？？？？？？

聽講要推舉一位武林盟主出黎

千人大會